邊個插張建宗到肉D？

正皮：黃浩銘(2016)

負皮：黃Yukman(2014)

負皮：黃Yukman(2012)

負皮：黃Yukman(2014佔中期間)

問：Yulman有冇收共產黨錢

東方都成日插香港班官，so what